如果南韓有光州事件，咁香港有咩事件？

如果韓國朋友問我，點答好？

請起底 0.5

做嘜勁？

何俊謙，你又想點呀？

借刀能力= -10000000

你唔係何俊謙咩？